而家啲年輕人係咪鐘意愚人節亂咁玩啲陌生人？

今日我就番緊工，做收銀既，無啦啦比個唔識既女仔玩左獲，而家好唔開心

願聞其詳

講黎聽下

洗耳恭聽